七名英國前外相罕有聯合為香港發聲：為香港事務成立國際小組 英國在法律道德上對港人有責

七名分別來自保守黨和工黨的英國前外相罕有聯合為香港發聲，要求英國政府就香港事務成立國際聯絡小組。

英國《衛報》指，這次跨黨派行動反映英國政界的憂慮 — 國際間對中國事務的回應，不能單靠美國總統特朗普，英國有責任主動領導國際社會，呼籲成立類似 1994 年設立的巴爾幹聯絡小組，跟進香港事務。該小組讓國際社會團結一致討論波斯尼亞和科索沃問題。

全文睇：

屌你哋啦
成班在任嘅時候日日話一國兩制運作良好
冇得做先喺度扮好人

Pish

前

上面果幾隻連豬令我諗起好嬲
垃圾嬲完未

市燴D講
英國佬咁算死草都出聲
明顯係想引香港人帶哂D錢移民過去

不過多一個選擇明顯係會嚇到特衰賴屎

英國佬做乜突然咁積極 仲要跨黨派 真心好意外

佢地在任個陣中共都仲有做個樣有一國兩制，而家除低假面具反枱，咁佢地而家出聲都無可厚非。不過出聲唔代表真做就真

Jeremy Cunt咪係反送中時期嘅外相
佢嗰時仲係話一國兩制運作良好

多謝英國人

幾個原因：
美帝吹大雞要歸隊
BJ肺炎醒咗
仲有我估佢計過數收香港人有著數

今次用人大黎立國安法違反一國兩制太明顯，個context同國歌法呢啲亦唔同，影響力大太多，當然美國係背後發功都係好大因素

其實佢有無著數真係難講，你收一班人番黎可能得中低端技術勞工，錢又未必多，仲要可能比中共制裁番轉頭，如果唔係美國施壓英國應該唔會做咁多野，可能口交部譴責兩句就算

所以佢派BC機會好微，實有啲限制確保去嘅人有工作能力有貢獻，至少夠錢唔係攞福利，要你交五年十年稅先轉BC
英國脫咗歐需要補充勞動力，無論高中低都要，佢實計過先推唔會做蝕本生意啩

Push

成班仆街有份賣港

PISH

一是提供槍炮比香港人

一是接走所有愛民主，愛自由，愛法治的香港人

別讓手無寸鐵的香港人面對解放軍

唔會發生
而家係冷戰時代，要搞到出兵送軍火就姐係等同佢地失敗左